見到有人送nds

有趣的發現：以 HK$0 的價格出售的 NDS Lite2部免費送贈請看內文

有2部NDS，2月7日本人生日下午22:00Pm第一個進入便可免費得到，第一個可得粉綠色機，装機袋2GB咭連USb叉線，而第二可得白色機1GB咭其它一樣，因本人7号生日，現免費送出2部，等新年收到禮物，22:00之後會網上公佈誰得到，現祝大家新年快樂!，得獎者再约深水埗地鐵取謝!

咩叫第一個進入?

唔會係插入佢屎眼咁基掛